[Twitter] 有人開始用緊Twitter list收集連登人AC

如果大家發現有人加你入任何list 請馬上block咗佢
咁樣佢就冇辦法加你入list 唔知佢收集啲用戶有咩用途 可能想日後清算

如果畀人加咗入list會有notifications通知

有冇圖

佢點知人地個ac係咩

推 用twitter都要小心啲呀

我有整,睇大家出既tweet用
因為timeline只會存700條推,想睇晒所fo的所有人,就不能fo太多人,要將人分入不同的list
老老豆豆,要來者不善,不會用這種會彈通知的方法mom人

有焦得quit list

有無得quit list